兒歌（有班警察毅進仔）必定要唱到街知巷聞

<<有班警察毅進仔>>
有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

請各位番唱 再放上ig / fb / Snapchat story
要唱到幼稚園都識 就好似<<大笨象揸支槍去打仗>>、<<one more two more，屎忽大個菠蘿>>，等等

唱到街知巷聞
唱到班黑警有幻聽
瘋狂洗佢哋腦！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 加油

第六訴求 解散警隊及重組執法機關！

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

同煲豬腳薑兒歌一樣
激死朱元璋

求iphone鈴聲

救命 黑警未有幻聽 我已經有
個腦一放空 就自己loop

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

今晚十點係咆哮之夜

十連五大訴求後再一齊唱

有無人整做鈴聲

將會成為香港嘅本土童謠

反政權童謠真係好重要🙏🏻🙏🏻🙏🏻

想徵求加強版、往生版等等

今日播個首把聲好正 有冇MP3?

要唱到黑警幻聽

狗仔狗女返到屋企都唱

推到全港唱

Ig story 齊齊番唱

Tui

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

老母知你做隻龜
流淚涕 忤逆仔
想塞返你入個西
唔畀出世

推！

和理非遊行集會 必唱一曲

lush

直接搵10個8個大聲公無限LOOP好過

推

係幼稚園個窗播入去

唔係二五仔喎

我覺得二五仔好似啱音啲，忤逆仔係原詞

不要把毅進 跟 黑警 劃上等號

真心好聽

香港人一定要識唱呢幾首兒歌

坐地鐵塞車既時候可以唱，鳩嗚又可以唱

任何時候都可以唱

有冇巴打可以幫手整成YouTube 歌

要形成全城反暴警既社會風氣

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察位置低
做狗乞米

老母知你做隻龜
流淚涕 忤逆仔
想塞返你入個西
唔畀出世

老公加班腎也虧
無力砌 悶過閪
約班SP大隻仔
綠帽襟計

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔
射砲博出位
人又廢 做隻龜
打人勁契弟
亂吠 冇得扎
成隊去打後生仔
亂射 太多發
樓上叫我再準啲

【亂咁打人】（打開蚊帳）

亂咁打人 亂咁打人
亂棍扑 亂棍扑
記者都要打埋 訓低都照打埋
冇皇法 冇皇法

【全犯法】（刷牙歌）

你被塔 佢被塔
香港警察全垃圾
小童成人全被塔
老人殘疾都應塔
你被殺 佢被殺
差佬攞炮胡亂殺
青年兒童全射殺
警棍胡椒加膠彈

奶媽生個毅進仔
人自閉
做隻龜
奶媽呢個毅進仔
條鳩好細

呢個version一定要人人識唱，唱到小朋友都識！！！！

等班仆街係呢個社會抬唔起頭做人。

我覺得食屎乞米岩音d

林鄭月娥做特首
唔做野 等退休
五大訴求你要知
缺一 不可

有班差佬發左癲
亂咁打 爆晒缸
呢班差佬等天收
禍及 妻兒

識唱唒未呀！？